有無人唔敢係街食Oreo

每次食完全部牙都黑色一粒粒 就算飲水都未必沖得走曬
所以淨係敢係屋企食

扮蛀牙

去洗牙前10分鐘先敢食

要成塊吞

連啲口水都變埋黑色

好嘔心

不嬲食到成排牙都黑晒先收手

仲以為因為驚比環保撚批鬥

出街都唔食芝麻糊

廢柴
食野都要在意其他人目光